[突發]Kris Lau 被補

現代教育英文科導師劉冠華涉貪被捕

【Now新聞台】廉政公署起訴現代教育英文科導師劉冠華及一名考評局前評卷助理，兩人涉嫌貪污及非法收發文憑試的保密資料。

43歲現代教育英文科導師劉冠華，被指去年4月17日至5月13日期間，以1000元報酬串謀19歲考評局時任評卷助理黃子軒，向他披露2017年文憑試英文科卷三聆聽及綜合能力部分的機密資料，兩人透過智能電話收發。

黃子軒曾於現代教育修讀劉冠華的英文課程，兩人獲准保釋，星期五在西九龍裁判法院提堂。

functional grandma

一卜中一

G抄

1000蚊

大快人心呀屌!

唔怪得tip中

劉德華
劉江華
劉冠華

商人

當初仲夠膽死笑燒完

big pc of ginseng

咁大風險 咁嘅價錢都買到料
一睇就知賣家弱智
補習名師咁都敢買
位助理口風唔密隨口爆咗都唔出奇

唔怪知成日聽到貼中啦

尋晚已經係未笑過, 即係自己好唔開心, 之後一見到單新聞, Kris lau非法收試題被起訴, 跟住我真係開心到尖叫呀呀呀, 跟住我就匿埋一邊係到笑啦!

比利呢個時候應該好開心
不過之前燒完 而家kl 都唔知係咪燈塔做佢地

希望下個到燈塔啦

狂賀條傻佬俾人拉左
笑能死人喇

計我話都係現代想開赤柱分校啫

又現代教育

有可能

前排咪一堆燈塔內亂post
有人話可能同現代有關

依家一野爆兩件現代

喺入面繼續G抄

唔似係買tip題 不過仲柒過蕭源

抵

現代監獄？

今次就真係個個都知kris lau個大名喇

Kris Lau回應咗未？

原來19就可以做評卷

得1000蚊....比人笑啦

生生不息！

1皮都唔制啦

咁撚on9嘅

天下烏鴉一樣黑

小鳳姐

標楷體

哈哈

一年搵成億派得個一千大元出街，收錢果個都白撚痴

信果個仲白痴 年中都唔少人俾人捉到帶d毒品過關果d人咪又係話得一千幾百蚊報酬

差佬點知

點樣19歲可以做評卷？

ig冇得留言

結論：兩家都係死蠢

開囚犯精讀班

呢條撚樣無料扮四條 唔買料撚識教咩

中英都捉晒 下一個數學會係邊個

數佬通常少搞依啲野, 我希望係yy

1000似係報細數啦

G持考評局同老廉捉G晒啲名師補習天王 成個補習界有Herman Yeung就夠

燈塔或許成了最大贏家

1000蚊案就查 又上報

5000萬既又唔查 選擇性查案？

換左班垃圾 果然等同廢左個部門一樣

叫我劉監監躉

一千蚊咁少，你做啦屌

成就在囚考生最高5**比率

笑左

害人終害己

業界萎縮緊
自然狗咬狗互爆

食食食會好唔健康

基本上個市場細左咁多
佢地無計做唔大個餅
咪唯有打爆對家個名
等市場選擇更加少

入冊教英文啦柒頭

正 下屆DSE一於用佢黎駁腳

In Kris Lau, we trust

抵撚死， 好野 , 好開心呀我，
哈哈， 抵撚死
正 呀

呢個位專請讀緊大學果啲

有請小鳯姐

做爛市

好心你唔好睇咁撚多無線啦柒頭

真係咁撚勁咩

為咗1000，無撚腦

898 啦

黃子軒
認撚住呢條友
咩老板都唔好請呢條友
可以為1000蚊賣你公司機密資料

睇錯咗Karius

利申 利撚

咁就一世了

我估仲有其他科

以1000元報酬

1000蚊同人咁樣搏
條友真係on9

好想知點樣查到出黎
有人篤背脊？

19歲岩岩出黎做野
為左1000蚊真係
唔知真係為一千定為左名師俾人利用

佢算唔算係俾人利用

Billy ng 上東網
Billy ng mock exam 係信心嘅保證

冇回應過 ig山曬啲留言功能

係拉都拉billy條垃圾啦 年年呃啲師弟妹錢

呢條撚樣剩係識抄人notes同抽人水

同收幾千蚊販毒一樣咁戇鳩

一千幾百,猶如垃圾,出賣題集,負上刑責

現金1000但包唔包免費叫雞先？

其實條友都幾撚夠彊

呢啲貼中題實會比人查你